死因庭將警員扮巡倉資料予律政司及警方 查是否涉刑事罪行

【死因庭將警員扮巡倉資料予律政司及警方 查是否涉刑事罪行】

一名涉嫌企圖非禮的男疑犯，前年在北角警署吊頸身亡，陪審團一致裁定死者死於自殺。

死因研訊揭露負責巡倉的警員在簽到簿造假，死因裁判官指會把有關資料，轉交警方及律政司，調查是否有人涉及刑事罪行

差人點巡倉唔洗你法官教